台灣女直播主曬「麋鹿奶」 Ｆ奶被嫌鹿太胖

知名直播APP的超夯女主播安希，擁有F罩杯好身材，相當惹火。而近來她也看似跟上歐美流行的「麋鹿奶」，曬出自己驚人的F罩杯，左胸乳房「全都露」，只用紅遮住重要部位，讓粉絲看了直呼有夠噴鼻血！

10000可以嗎？

方力申

個樣膠到

咁有創意

無返咁上下大都玩唔到

女權閪呢

幾得意

港女頂盡扮倉鼠頭

假波

metoo

多數都係魔鬼魚

即係唔侵港女玩

點解粒LIN紅色既

呢啲咪叫身體自主

港女呢？
唔係潮流興咩就做咩？
淋冰水就跟禁足

港女係咪比目魚

海外:#Freethenipples
港女:#Freethenipples -> #metoo

台灣人做雞特別多方法

解放乳頭 !!!

lm

LM

身體自主

男人可唔可以都咁做？
好怕會被bam

創意無限

物化女性

好撚正呀

你估人人做到咩

雞？

正撚到

more

幾時可以見到傷風感冒既鹿仔

人地就魔鬼濕柴 你睇下你 魔鬼就魔鬼 但係係魔鬼魚咁既身材

又迫害港女

好鬼得意, 樂而不淫

呢條女 平時好多 jer圖

暴露自己弱點點會做

咩心心胸都做唔到喇

轉頭可能又有港女開post笑人jer細

上次之前唔係有條友 拎左條 止汗劑比較既

好肉酸 其實大波著衫唔好睇
同埋你地班男人都唔係有洋腸咁大啦，有咩資格笑我地

冇錯 大波唔著衫好睇啲 屌 淨著緊身tee都屌打你啦咁多嗲

耶穌說： 妳們當中誰大波的，我要讚美

大果時話洋春唔硬 咪又係你講晒

港女應該玩唔到了

隻鹿好得意

女人最鐘意物化女人

港女有內置ipad

樣衰

條仔好正, 係咪畀錢就可以畀佢屌

幽默感呢真係唔係人人有

佢有

你冇

呢D整容假膠樣收皮啦，個撚個倒模咁

留名

好多哩啲膠樣女一係假奶 一係真人係肥婆

笑撚到我

評述賽馬又要跑得快過隻馬。屌，你冇波都會笑人J短啦。大家來互相傷害吧

你老味男人都唔會咁厚顏話禿頭慳洗頭水啦

Sorry, 我第一眼睇笑左出聲

1 大波仲洗著衫咩，倉鼠先要咁care 著咩衫

同意佢有

人地多過你啦廢柴食屎狗

思想比人快一萬步

加左filter姐

大陸依啲所謂主播點解個個個樣都好似中咗幅射咁，想搵個正常樣都難

女權份子肯定又出現

莊惠如 有個肥仔男朋友 你地恨唔到

見到港女咁細波，港男好難扯得大

安希

男人JJ扮大象

台灣架